{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_032378",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438219",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 신안군'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-04-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "매화도"
    },
    "text": "全羅南道新安郡アプヘ面に位置した梅の道は面積が総8,510km2であり、海岸線の長さは26.1kmです。この島には121世代、206人の人口が住んでいます。梅の道の主要農産物では米、麦、サツマイモ、ネギ、ニンニク、唐辛子などがあり、主要水産物ではタコ、ワタリガニ、ミンのワタリガニ、塩などがあります。木浦(モクポ)北港で船に乗って、約1時間30分がかかりますが、アプヘ宋空港を利用すれば、40分ぶりに行くことができます。梅の道と隣接した務安郡新月港では、1日に2回定期旅客船が入って、車道先導1日に3回運行されます。梅の道は住民が主に農業に従事し、漁業は付加的な業種に進行されます。近海ではタコ、ボラ、スズキなどが取れ、海苔養殖も島で行われます。梅の道は周辺の島々に比べて海と干潟が豊富で、恩恵を多く享受します。島でテナガダコを捕まえて干潟で甘苔を生産し、のりの様式の場合には持株式養殖を主に使用します。梅の道は海と関連された開発が少ない方です。しかし、一周道路がよく造成されて交通が便利で、廃校の活用、塩田開発、メファサンなどを活用して観光資源に活かせる計画があります。梅の道は小さな島で、2時間30分も歩けば一周を回ることができます。大同村は梅の花島で一番大きな村に、海岸道路の内側に位置し、水田と畑が一緒にいる特徴があります。また、梅の図にはチョンドルとキソム二つの船着場があります。東側には干潟が形成されていて、北に行くと、小さな村の梅3里鶴洞村が出て、西側に行けばサンドゥの村が現れます。梅の道は中央に高い山がある海岸村であり、東側には干潟が形成されており、広い干潟もあるが、防潮堤を築いて農耕地や塩田に利用されています。梅の道では、観光農業を活性化させるため、梅の木と梅農園、体験農場などを造成する計画であり、天使島公園化と結合して観光や農家所得源開発を進める予定です。元のノドゥッ道はシグモイド型に造形美がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "梅の道はどこに位置していますか？",
            "answer": "梅の道は全羅南道新安郡アプヘ面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梅の道の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "梅の道の面積は総8,510km2です。"
        },
        {
            "question": "梅の道の海岸線の長さはどのくらいですか？",
            "answer": "梅の道の海岸線の長さは26.1kmです。"
        },
        {
            "question": "梅の道に住んでいる人口は何人ですか？",
            "answer": "梅の道には121世代、206人の人口が住んでいます。"
        },
        {
            "question": "梅の道で主要な農産物は何ですか？",
            "answer": "梅の道で主要な農産物には米、麦、サツマイモ、ネギ、ニンニク、唐辛子などがあります。"
        },
        {
            "question": "梅の道で取れる主要水産物は何ですか？",
            "answer": "梅の道で取れる主要水産物にはタコ、ワタリガニ、ミンのワタリガニ、塩などがあります。"
        },
        {
            "question": "梅の道へのアクセスはどのようにできますか？",
            "answer": "梅の道へのアクセスは木浦(モクポ)北港で船に乗ることができます。また、アプヘ宋空港を利用すれば、40分ぶりに行くことができます。"
        },
        {
            "question": "梅の道の周辺にある務安郡新月港への定期旅客船は何回入港しますか？",
            "answer": "務安郡新月港への定期旅客船は1日に2回入港します。"
        },
        {
            "question": "梅の道での主な産業は何ですか？",
            "answer": "梅の道では住民が主に農業に従事し、漁業は付加的な業種に進行されます。"
        },
        {
            "question": "梅の道で取れる海産物には何がありますか？",
            "answer": "梅の道で取れる海産物にはタコ、ボラ、スズキなどがあり、海苔養殖も行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 598,
        "QA": 388
    }
}